有咩好睇軍事電影推薦?

有咩好睇軍事電影推薦?

追擊赤色十月....應該唔算

雷霆xx

雷霆救兵
鋼鋸嶺
dunkirk

黑鷹15小時

珍珠港

Lone survivor

Zero dark thirty, 13 hours, act of valor

American Sniper

班加西無名英雄

Act of valor 最好 拍得最真實
Blackhawk down 懷舊味道

A bridge too far

孟買酒店 Hotel Mumbai
應該唔算軍事電影

Apocalypse Now
Come and See
Full Metal Jacket
Jarhead

敵對邊緣

我覺得王敏德個部 飛虎2 都好正